Mila svá teta: Jak se máte? Mám dobře. Studovala jsem v Praze, už jeden rok. Znala jsem hodně kamarady a kamaradky. Domluvime se česky ve škole, proto teď umím trochu česky. Baví mě studovat. Minulý tyden je Velkonoce. To je důležity svátek. Ja jsem návštěvu k mé kamaradce. Sešla jsem se na nadraži s ní. Potom jsme přišli na obědě v restaurace. Oslavili jsme spolu. Jsem moc vesela. Nakopil mi překvapení darek. jako rajčaka. To je hezky den. Napiste mi. Mějte se krasně. Eva
